情人節男朋友提議一齊同佢屋企人食

仲問我好唔好 我應該點答
本來諗住同佢兩個人食吉野家都好
宜家要同埋佢老豆老母

食完同男朋友出街囉

咁又關你撚事?

波大我都知好辛苦 超重

成段野唔理剩係回句宜家, 你條垃圾咁都叫讀者?
讀你老母個者啦

剩低個reply係波台俾人撚囉

入去研究下咩叫左軚啦傻西

而家又唔係正字變左問左右軚喇?
柒撚左就認啦傻西

咁咪直接話唔好

再hea啲吖笨 未結婚都咁 嫁撚咗就咩都唔使旨意有 吉野家都要同daddy mami食呀

飛得

我主動提佢上佢屋企叫佢老豆煎扒食